究竟香港教育邊度出問題

有無巴絲講下香港嘅教育

教到班後生一個二個無邏輯思維，為反而反，成堆紅衛兵小粉紅咁
學校係咪由細灌輸香港人係至高無上，其他人天生就要服從香港人還債？美國人要幫香港人革命，英國人要收留香港人，澳門人要做香港人隻狗咁

無教邏輯
建議睇一本叫反智既書

香港教育問題在於忽略全人成長、品格培育，有時太傾重公開試成績。

所以偶爾會教出好樓主呢d無同理心、無正義感、對社會了解表面既人渣。

通識有版睇
教邏輯最後會變成操卷科，罐頭pattern，罐頭point，罐頭衡量準則一堆
最後變成為學而學，為考而考

麻煩你讀下history 先開post

知識唔需要消化 淨係for考試
中學書本教你嘅嘢仲有幾多係畢業之後仲記得？
老師身教嘅就有

可惜遇到會教做人嘅老師真係睇彩數

Even 考車都唔係考你識唔識應對路面情況
而係操熟段路

香港人乜都要講標準答案
路邊行人燈閃幾多下變紅，泊位貓點，全部有個pattern有得背

因人廢言？大把人理性討論緊，你咪係果班小粉紅衛兵囉

理性討論都要睇同邊個

問題係好多人唔識換位思考，但係佢地講到自己好有同理心，又淨係會從自己角度出發

死背書 無多向發展學習

你係否認我提出既問題？你覺得唔存在？所以唔需要討論？

填鴨式教育,鐘意比較,踩低人抬高自己
分黃藍先戇鳩,令好多野都只睇片面之詞去判斷
香港係偽君子最多既地方

從何得知樓主冇同理心冇正義感

我覺得教得好完美 係性教育差啲

點解美國人要出兵幫香港人革命爭取民主？點解美國人投拜登關香港事？

好過你呢種偽君子

無人話佢地要喎 LOL

講得好好
如果你對香港有感情，亦識得同呢幾年因為中共港共政府受傷害既香港人"換位思考"，或者唔會用呢個角度睇呢件事。

不如你睇多幾次、再反思下自己寫既呢句說話啦。

原來你話緊我點解得出呢個結論？點解唔係覺得美國人會犧牲性命幫香港人爭取民主既人冇同理心同對社會了解片面啲？

好多，時事台大把，講親國際戰線都係呢個point

好多？搵三個出黎睇下？

下中共打壓，咁咪受壓逼既香港人自己起義囉。點解你比人打，你要搵個大佬幫你報仇，大佬唔幫你屌返佢轉頭？同埋你唔識換位思考咪就係忽略人性，大佬如果肯幫你，佢肯定要你比到著數佢啦，就係唔明點解香港人成日覺得自己係上帝唯一選中既子民咁。受壓逼既又唔係得香港人，新疆人有冇咁既態度or睇法？

製造機械人有咩問題？

Ok 5毛你自己去新疆洗腦營問下

香港教育度度都係問題喎 我都唔知應該由邊度屌起
印象中由小學開始已經訓練緊你嘅服從同奴性
越聽話越唔講嘢就被老師定義為好學生

其實香港教育無左科中史同公民常識科

就無曬問題

當然都要同佢講讀書係求學識，唔好為考試而考試

你唔識字唔好衝出黎柒，同埋係咩教育會教到你呢啲人出黎？

唔該睇我第一句，你應該識少少字掛，原來自己香港自己救就係五毛？

求學就是求分數

結果訓練0既係一班考試機器
訓練出黎係一批考試機器
量度到出黎0既都係一班考試機器0既合適度

背書最叻個個考第一
再加上無培養到學習興趣

社會工種單一
好多學埋將來又無用
父母郁D就話做邊行就乞食，做咩就無前途
扼殺左好多細路既潛在可能性

主要係香港既歷史科講d唔講d，隱藏左好多

又冇講文化大革命，又冇講六四，變相學生唔可以從歷史中進步，改善國家

而且課程缺乏邏輯思辨

個個掛住炒樓炒股，不能真心以人民百姓為主，提高佢地既待遇同權利

政界、社會、老一輩、工作界，全部都咁扭曲，吹捧極權，顛倒黑白，違反邏輯，打壓自由思想，打壓正常個人發展，全部嘢都窒息晒。

咁嘅話，本身教育就冇可能正常，即使“正常”，都會被屈唔正常，教育本身已經唔係重點。

教育當然係有問題，但永遠唔係重點，政治同社會至係所有問題嘅根源。當你覺得係咪教育有問題時，就係政權成功咗

求助係事實, 係無可厚非
你要明白, 極端既人係有, 情緒化既人總有，
但你亦無需要出黎講呢D

即刻有個post比人推上黎

【連登聲明】本人永遠不承認拜登為美國總統

佢話「本人」唔係「人人」

你繼續死撐啦

新疆人有冇咁嘅諗法有你都唔知啦打壓得咁犀利

事實上每個被打壓嘅民族都會覺得自己民族係好重要 猶太人係咁 波蘭人係咁 連中國人都係咁 如果咁嘅諗法俾你吹到去咩覺得自己係上帝唯一子民（猶太人係咁 但覺得自己民族好重要好神聖 又有乜問題呢？） 唯一子民就好似好狂妄自大咁 咁係你嘅問題 覺得重要唔等於狂妄自大 唔係呢啲民族嘅問題

每個被打壓嘅民族 都會希望其它民族國家出手 有咩問題？當然有部份人屌返其它人唔幫手 首先呢度部份係有人背後抹黑煽動（大把五毛扮香港人亂屌其它國家）但都有真香港人屌其它國家 不過即使咁樣屌吓 又有乜問題？俾人滅緊族喎 屌吓人點解唔幫手 咁嘅諗法又係好自大覺得自己唯一子民？

你俾人用刀斬緊 你大叫救命 又屌啲路人見死不救點解唔救你 我可唔可以鬧你點解唔好咁自大？叫你唔好覺得你係上帝唯一子民要全世界幫？同你講其它人俾人斬都未至於會屌人唔幫手？你咁嘅態度唔啱？

你俾人用刀斬緊，咁咪你自己去救自己，打走把刀，打走犯人囉，點解要嗌救命？點解要人幫？好狂妄自大囉。

你叫救命還叫救命，人地救唔救你又係另一回事，唔好覺得救係一定。好似我上面有個post，美國唔出兵就咒美國人死，係咩道理？澳門人被打壓都有人聲援香港，香港人日日叫澳門狗。英國比你5+1，又嘈BNO平權變BC。想問下，呢啲嘢係一定㗎？

我記得有個故事係講個乞兒，有個好心人日日行過比10蚊佢，到有日個好心人冇錢冇比，個乞兒鬧個好心人爭佢10蚊，同我以上講既香港人好似。如果一開始叫個乞兒去返工，應該比人屌死了

你啲point好左膠

我知2+2=4，但係我覺得佢=22，就算數學上我係錯，不過你冇需要講出黎話我錯囉。

如果乞兒有手有腳，市道ok，佢唔自己返工，走去乞錢，去到有日冇錢求救，冇乜人理，佢屌人唔捐錢救佢。咁呢個當然係乞兒問題。

如果係有人俾人斬到就嚟死，人哋目標絕對係斬死佢，而路過嘅人似乎有能力救而唔救，呢個被斬嘅人求救，覺得其它人救唔夠多，佢就快死，臨死屌吓人點解唔救，我覺得，雖然未係完全啱，但叫情有可原。

你覺得香港係個乞錢唔返工嘅乞衣吖，定係俾人斬緊未來必然死嘅人？

大家拗嚟其實都冇用，我明你講乜，明你意思，但你要明白有啲亂屌外國嘅人，係有人扮（大把五毛共軍扮緊港人亂屌人），當然亦有香港人屌外國人，你鬧吓佢哋控制吓都ok，但人哋屌外國嘅原因，係因為覺得自己天之選民呢種狂妄心態，定係就死嘅呼救呢。執著呢樣嘢，去話香港人自大，唔自救，其實我覺得冇乜意思。

求助係冇問題㗎，但老奉人哋一定要幫你先係問題。要人哋流血死人幫自己，自己就喊兩聲搏同情，咁咪好益你

你都onL9
我哋依家係一個根本不對稱戰爭，唔止添
Sorry係完全不對稱戰爭
肓嘅都知我哋無可能打得贏黑警+老解
自己救自己？
你睇新疆同內蒙古就知咩事
佢哋都起碼識得反抗
你？你同班藍絲一模一樣，叫人起義
自己個種中國奴性都走唔甩
仲話起義

你問香港教育邊度出問題？
你問下自己同家教先啦